美劇集中討論區 (10)

神劇等推介 (由user Dr.Cormier & 在你的左右整理)

2017 新舊劇回歸時間表
(未公佈哂所以未齊，個網會keep住update)

Metacritic 2017年美劇評分排行

如要劇透請預先提醒再加粉紅細字或深藍細字

Westworld Season 2: Comic-Con Trailer (HBO)

Stranger Things | Season 2 Comic Con "Thriller" Trailer

睇真啲之後發現doesn't look like anyone to me
勁齊人 想睇panel

好耐無入黎 留個名先

成功就可以一路拍落去feature唔同narcos
netflix可唔可以唔好再摧毀D原本好睇既劇

有clementine

一定要去一次comic con
唔知幾時會成事

Clem
S2仲有冇戲份

諗起排隊應該要排好耐咁

但係值得

排幾耐都抵

今時今日如果唔係鐘意dc marvel
去comic con好似冇乜睇頭

Westworld SDCC panel

Arrival Screenwriter Developing AMC Sci-Fi Series

“The story is set in the near future and it’s in a time when beauty and over-sexualization of beauty has gotten out of hand in advertising and has sorta become toxic to our environment and to our relationships,” Heisserer told Vulture. “And along comes a neuroscientist who discovers what’s called calliagnosia, which is a kind of non-invasive procedure that just aggravates the right part of the brain to knock out our aesthetic center so that when we see someone’s face, we can recognize elements of their face and traits of that, but we’re no longer either attracted or unattracted to that person. It’s like wolfsbane for beauty.”

Arrival screenwriter用arrival原作者另一個故仔拍劇
個plot幾吸引

睇緊12 monkeys

有無睇佢本畫？

書
買左一路都唔閒睇
好似睇得十幾頁

冇睇過
但佢好似好多短篇都好正咁，如果拍哂出黎就好

好大隻

佢好似係跆拳道黑帶

大家用IOS 點睇美劇
發覺成日去到夜晚啲劇就LOAD唔到

又到禮拜一

星期一唯一起身既動力

reek真係好廢
nymeria

下集打kingslanding

逢星期一等放工之後比twin peaks mind fuck

點睇今集 好唔好睇感覺如何

兩姑姪相遇

扑嘢未

e2已經有仗打
不過三寶嗰到又係好膠
今集講咗好多之後嘅方向

比d耐性

見到好多人鬧geryworm sex scene勁長 浪費時間
同埋話有d對白寫得怪
anyway狂賀sand snakes死左

死得好 euron好撚型

一齊重溫下當初公布S5 new cast果陣大家幾咁興奮
doran martel呀areo hotah呀sand snakes呀
邊個會估到條線會搞成今時今日咁

佢好似俾sand snake 插傷左
會唔會之後中毒死

用皮鞭個條女以爲自己係神奇女俠咩 手無縛雞之力想鞭死euron

唉 ..諗返起S5佢地d fight scene

冇人睇但照貼
new season最正新角色之一
點解呢套野d角色可以咁怪雞但同時又咁吸引

今個禮拜有得睇Room 104 新劇

hno?

YES 半粒鐘一集

擺埋got一齊會唔會冇人睇

今集arya嗰到好正
stark終於要團聚喇
btw點解bran去咗great wall冇send raven去winterfell

Orphan Black 新一集
Rachel 扯自己隻眼度極不安

唔會，都唔係同一日
除非唔同台，又同一日同一時間先有影響姐

啱啱睇完
Arya同hot pie果度我睇到流左兩滴馬尿
Olenna講起Marge我都好感觸
有條sand snakes睇落靚左 冇死果條

宜家要趕去睇twin peaks喇

其實係得佢OK, S05 引誘Bronn

無諗過會拍得咁detailed

nymeria

hmmm, 條友仔berserker上身打唔死

ballers season 3有steph curry

希望euron繼續做多d衰野

記得佢好大波
轉左髮型好好多

budget問題 不過都好既
起碼唔使好似summer咁on9

plot armor

原來爆左post
呢幾日有D忙原來SDCC SG劇組搞到好大件事
世界級公關

星期日睇twitter 見到，估唔到佢地會咁講嘢。搞到唔係幾想睇SG了，睇梗s1。
本身幾鍾意睇演Alex果講演員做戲

我都想搵懶人包
簡單D講就係劇組某D人作左首歌好mean, 係到笑緊其中1 pair fanon嘅cp, 語氣好rude, pair cp其中一個人已經係咁救場個幾個仲要繼續加把口
後續我都唔知點了
不過我都真係幾失望

我真心好彩chyler今次冇去, 我覺得佢見到咁肯定會勁sad
依家睇呢套劇我都係為左alex同lena先睇了, katie響採訪同做interview都講得好得體
如果你鐘意s1個theme嘅話, 對比番s1真係好過s2好多, s2多左個濕鳩男主角
睇完個採訪更加 , 幾靚仔都冇用

醒起我話世界級PR係因為今朝碌到話有個FANS SD左封信比女主, 點知PR覆番話可能會告番你誹謗, 依家女主一齊比人鬧緊
不過佢個立場好尷尬, 戲同現實都同緊新男主一齊, 條仔又係咁比某D痴線FANS鬧仲要鬧得好失禮
我記得佢之前明明都冇講過d咩呢pair嘅壞話, 同katie嘅答覆差唔多, 可惜今次呢件事佢已經中埋箭比D痴線FANS當埋係恐同人士
唔知佢地點拆, 件事本身可以由佢等大家唔記得, 但係D後續處理方式引到D痴線佬出哂黎

Chyler原本會去，但因為屋企有事最後冇去到
有上tumblr 睇，知加咗個咁嘅男角。開頭以為會繼續講識超人個攝影師同Kara
幾欣賞Katie，好似得佢有喺interview講番啲好話。
但見到有啲人見佢有份笑，唔係幾like佢
好彩Katie冇twitter果啲，有嘅話可能都會有人鬧佢

呢件事基本上得katie同s3新加個女角色有幫下口
我自己覺得佢響唱歌個陣笑係尷尬咁笑囉 , 睇番以前佢講過嘅野佢根本唔在意正如佢講 人地點睇你唔緊要最緊要係你自己, 冇人知佢點睇supercorp但係起碼佢識做呀好似chyler佢地咁
對比番chris佢地個反應就更加顯得佢得體
睇到呢到更加鬧唔起

katie咁鐘意玩電話肯定有睇到呢d野啦不過佢好保護自己, 之前都話可以靠佢哥哥follow下, 不過好似又係比痴線fans騷擾完依家冇玩了

留名

Game of Thrones: did you spot this crucial change in season 7’s opening credits?

你唔講真係唔知有件咁既事 冇留意開
其實唱歌果條友係咪SG男朋友?
頭先睇左條片，條友之後好似知自己瀨野，跟住katie mcgrath講堆野救全家

我都覺得佢係尷尬咁笑，原來佢interview有度有咁嘅反應，咁更加唔會鬧佢。佢都幾勇，喺果個場合都咁講，黎梗仲要同果班人一齊拍戲
淨係知佢好鍾意睇書，喺片場會成日帶住本書

左下角先係佢男朋友

係嫁睇完呢件事真心佩服佢
其實我覺得單野真係可以冷處理, 但係唱歌條友出個2篇道歉聲明又搞到比人話唔似道歉只係費撚時同你班人嘈 (上款用hey kids真係 ), 跟住肥婆自己公司pr又唔知講左乜撩起左新戰火
有d痴線fans已經叫肥婆去死唔知佢地點拆lu

d人cap圖cap到佢地已經不和咁
搞到我成日凝住chris好唔鐘意katie
同埋我未睇哂成件事d對話係點啦但係新女角色個樣都好似好唔gur咁
同埋sg用左成個s2去build up段 ww relationship依家又咁樣bam番哂 , 好撚失望, 第2季後面sanvers已經寫到屎咁
同埋某程度上我覺得supercorp fans仲多過sanvers依家睇下對fandom影響幾大lu, 因為好似搞到越黎越大件事咁

Game of Thrones: Winds of Winter could be out in 2018, says George RR Martin

見到有幾張gif katie講嘢chris拎住面望佢果樣好似唔係幾鍾意咁，令到我開始覺得chris唔幾鍾意kaite。
之前睇Tumblr見到supercorp啲gif，都諗住會繼續寫，但宜家搞到咁，就算寫都可能會寫得唔好，見到有幾張gif kaite答佢覺得當lena知道kara係supergirl之後lena會有咩反應，佢話lena會嬲kara欺騙佢，但唔會因爲kara係外星人而唔鍾意佢，跟住加句類似希望表達到佢想講lena嘅反應，但啲writter好可能唔咁寫
喺Tumblr見到有啲人話唔睇SG s3，睇其他劇
曾經睇過好似話本身sanvers係諗住寫一季，都好似唔係本身想花時間寫佢地咁
覺得就算唔係supercorp fans係savenrs fans，見到劇組啲人咁講嘢，都係幾想繼續睇
個演員仲要咁樣道歉，見到用kid黎開頭，都唔想睇佢篇道歉，都係hea人。其實有啲意外演supergirl個女演員會係咁，佢之前有份拍Glee對佢印象都ok的，宜家印象好差了

上reddit食左陣花生
好似話katie mcgrath本身都唔係特別支持supercorp，但之前大家不嬲都唔介意
只係今次呢條友D行為態度零舍黑人憎，撩起班shipper把火先搞成咁
其實有時d sheshe shipper都係好鬼癲架啦 (lexa )
但今次佢又真係先撩者賤既

佢前兩日先喺blog講完twow 9成9今年出唔到

年經

月經 就算過一兩年比佢出到book 6又點
book 7都冇可能架啦

佢做左D咩? 除左有份一齊笑之外

我都唔知chris做乜, katie救緊場佢仲要補多句繼續笑, 勁冇禮貌
肥婆我覺得佢本意唔係想針對lgbt/supercorp嘅, 不過另一邊係佢男朋友無理由唔撐佢, 同埋係佢間公司覆得失禮姐

sanvers咪寫啦官方自己都hea寫, 佢地鐘意karamel咪繼續寫, 都係飛哂佢
睇完簡介我都對第3季冇乜期望, 去arrow睇me做反派仲好

katie傾襯supercorp都冇話好支持呀/好反對, 不嬲都係「哦你地鐘意咪鐘意, 最緊要你地開心, 有正能量」, 唔知係咪今次睇到有D唔過眼先加把口
anti就度度都有嫁啦你唔識ignore仲要笑番人地咪搏屌囉, sanvers咪一樣有人戲不分2個演員仲要各自有老公/男朋友, 唔理咪得囉係你自己要咁介懷
我見JJ (唱歌個個)聽到katie話go back個陣個樣已經有D老尷不過都係事後處理嬲屌
supercorp仲要好多係the 100到轉過去

melissa好似冇做D乜係跟住笑
係事後有fans post左個同佢pr嘅email, 好似d語氣都係好rude嘅, 傳下傳下又拉番佢落水其實佢乜都冇講

唔通我睇錯，我見到唱歌果個人講咗句佢kill了supercorp跟住Melissa加句BRAVE

我打算睇到s2果陣飛哂佢
sanvers真係有機會唔繼續寫，見到有啲講話Flo係走唔會繼續演，但講啲老土嘢話welcome佢番黎
arrow好耐之前棄咗

the night of 睇到最後一集
我睇成套野=

套嘢幾時s2

係囉，睇到佢講野大體好多 尊重班fans
相反其他人係咁笑笑笑，on9當有趣咁
睇tumblr見到話條片入面有條友喺katie講野果陣用意大利文講左句shut up 咁陰濕嘅
clexa果班行動力唔係人咁品 冇得輸

你好似唔係第一次問
之前講左話plan緊，未confirm，要諗到好故事先會拍

點解冇

sor我有老人痴呆

我都有 成日冇記性，淨係記得d無謂野

走啦走啦叫casey affleck幫佢搵D電影拍仲好
可能下季又寫番alex其實係bi跟住搵個男人比佢

如果係真嘅好撚失望, 本身都幾鐘意d cast (除左新男主 )
搞到咁都唔知到時仲有冇興趣睇
不過依家係花生mode睇件事

花生
明明冇睇套劇但唔知做乜學人講埋一份

最尾應該係

如果個編劇真係咁寫，應該會俾人鬧得好勁

出年就下年架la
條友話出年出ageon history

點解連 cast 不和都可以咁清楚

佢話今年年尾or出年年頭出fire and blood丫嘛

如果鐘意某樣野/人就會有興趣睇埋周邊D 8掛野
got: lena headey現實同broon拍過拖
但唔知不歡而散定點，所以劇cersei從來唔會同broon同場

Rick and Morty Season 3 Episode 2 Rickmancing the Stone TRAILER / PROMO

greyjoy

變左下年年尾，好似係

睇哂the night of 下套開咩好

下唔係掛 咁快反口

睇過leftovers未?

睇左幾集 好heavy

睇埋落去啦 S1係沉重D
但S2開始就好撚好睇

呢度有冇人追緊Ozark

Handmaids tale睇到第5集終於入戲肉

終於finished twin peaks s2
然後再睇埋呢篇總結

但係都唔係太明
究竟搞乜春
S3仲係咁樣？
我接受唔到呀

Got
總係覺得arya唔會咁快返屋企
次次都係明明好簡單話要ko this / go there
之後個角色搞咗成個season
但都未做到嗰樣嘢

頭3集我己經覺得好戲肉feel 可能因為太激

終於睇哂拿 好感動
其實知道你上面條link入面d野都已經ok 知基本野就得
唔使諗太多，好多人都唔會完全明哂成件事

我覺得S3好睇過S2S1好多，癲好多痴線好多 超級怪雞但同時有返twin peaks d經典位
有時睇睇下都係唔知做乜鳩，好多線索唔知咩事但又好想睇落去點發展
S3係絕對估唔到每集會發生咩事，劇情係冇得預測 乜野都做得出
佢D拍攝手法 / 對白 / 氣氛喺其他劇係絕對搵唔到
笑位仲要出奇地多 又驚嚇又WTF

我未睇s3呀
但係呢25年之後見返
究竟啲人係會一樣咁老定點樣
我覺得成件事好神奇
不過真係唔係每個人接受得到咁嘅cult片

以前可能係咁，但宜家佢地趕收工
D角色話咁快就會相遇 / 行兩步就撞到，以前就十世都唔會見到大家

有時間開S3黎睇呀
我都覺得成件事好勁 廿幾年之後都可以拍續篇，搵返哂咁多人返黎拍
S3仲要集集都係david lynch拍

有D人都keep得幾好 bobby老左反而仲型

Last season ?
我out out地哈哈

張圖又真係幾正 我依家睇緊zoo
以前追開有感情呢度應該冇咩人睇

the strain s4又好似好睇番

佢個 blog講， 如無記錯

True Detective update:
Mahershala Ali confirmed for season 3

下季係final season

快D開S3
未睇過zoo但見過d人話劇情離哂大譜，好鬼搞笑

Remy

No publication date has been set yet, but it's likely that we will get the first volume of FIRE AND BLOOD out in late 2018 or early 2019.

屌 sorry睇錯
以為依家係2018

唔知有冇第2個男主角呢

走出《Westworld》！第二季將探索更多真實世界

HBO科幻美劇《西方極樂園》（Westworld）在去年首播後大獲好評，領跑本屆艾美獎一舉入圍22個獎項。對於將在2018年回歸的第二季，觀眾勢必非常期待第一季許多懸而未決的劇情能否在第二季獲得解答。

幾天前主創強納森諾蘭（Jonathan Nolan）在聖地牙哥動漫展（San Diego Comic-Con International，SDCC）接受外媒訪問，透露不少第二季的細節。他表示第二季將會走出樂園，揭露更多真實世界的樣貌。

強納森諾蘭說：「第二季終於走出『西方極樂園』讓我們感到很興奮，你能一窺樂園之外的真實世界樣貌，畢竟第一季裡對真實世界的描述很模糊。而且第二季的規模與野心會是第一季的兩倍。」

關於《西方極樂園》第二季，首集標題部分為「進入黑夜旅程…」，艾德哈里斯（Ed Harris）、吉米辛普森（Jimmi Simpson）、伊雯瑞秋伍德（Evan Rachel Wood）等要角悉數回歸，泰露拉李利（Talulah Riley）與路易赫特哈姆（Louis Herthum）提升為常規角色。在動漫展釋出的全新預告中，眼尖的觀眾會發現第一季行蹤成謎的樂園員工Ashley（路克漢斯沃，Luke Hemsworth 飾）與Elsie（香農伍德沃德，Shannon Woodward 飾）現身第二季。

lol

仲話wow 可能同年出，心諗算q數la

有無人有睇 midnight,Texas?

突發
HBO confirms spring 2018 release for season 2 of Westworld

似係4月

months away
之前佢出過個post寫得好內疚，話自己book 6寫得比想像中慢 乜乜乜講到好慘，果陣個個都幾體諒佢，覺得唔好鬧佢比d時間佢希望佢順其自然寫
直至宜家 ..D人又開始忍唔住一見到仲係未有進展就屌佢 雖然已經冇哂希望

Big Little Lies: HBO Boss Confirms Season 2 in Early Development

真係PLAN緊

Leading ladies Nicole Kidman and Reese Witherspoon have both expressed interest in keeping the franchise going, but exec producer/director Jean-Marc Vallée — who helmed all seven Season 1 episodes — is proving to be a tougher sell. “There is no way; there’s no reason to make a Season 2,” he recently harrumphed. “That was meant to be a one-time deal, and it’s finishing in a way where it’s for the audience to imagine what can happen.”

Bloys, however, suspects there may be some wiggle room there. “I know [Jean-Marc] said that… but Nicole and Reese can be very persuasive,” he said with a laugh. “First we have to see the material and see if it’s worth everyone’s time. And if it is, [we’ll have a] conversation about directors.”

如果說到導演返黎就好

見到人話原來VIU TV今晚播band of brothers

仲要咁早 爽死

正，不過已經睇過5次以上

之前又話唔出 13reasons why又係咁

後生版William 仲有戲份

咁GOT S8 應該會遲d
late 2018 or 2019
廢事爭Emmys

如果係垃圾畫質就不了

一拍完果陣見口碑咁好，Reese Nicole果堆已經心郁郁想拍S2
個作者早排已經開始寫劇本，話後續都有幾多發展空間，想諗下班角色之後會點
佢地前提都係話有好劇本就會拍
不過最反對拍S2果個係導演 Reese同佢fd底希望會氹到佢回歸
如果唔係同一個導演我寧願唔要S2，套劇好睇除左演技之外，佢都佔好重功勞
除左cinematography editing，連soundtrack佢都有份搞

好似話講返佢現實變MIB既過程同佢身邊既人
仲有未講佢點爬到宜家咁既地位

似2019

C字頭做乜偷偷地改左名

S7整個big cliffhanger

冇偷偷地 光明正大改既

top of the lake S2全季已出

貼link算費事有人話不安
AHS: CULT POSTER

蓬蓮

血族出左第4季

no please

我早排睇S1真係追住睇
S2E01 開頭agent cooper 中槍同個啊伯個到真係睇到火, 想點姐
結果停咗係個到

屌 想嘔

睇完the night of
我=

睇左3定4集13 reason why好冇追埋落去
有d悶同個男主角好撚廢柴

成套都悶悶地 我覺得

呢套野次次D promo都幾靚

果度玩得太耐我忍唔住skip左
拿拿臨睇埋S2之後睇新一季 S3真心值得睇，未見過一套劇可以咁痴線
S3有幕睇條友掃地差唔多掃左3分鐘

一路睇有冇開始關心John條濕疹線

睇左2集就停左冇再睇落去
不如轉睇big little lies好過

與其話男主廢柴，不如話女主黑人憎
睇呢類改編ya既劇好易睇到躁

真實世界

開左handmaid

商品說明條例

yes
John個actor做得好

係，得罪講句係自己攞黎
係現實如果clay趕極唔走容乜易俾人告老強，個個都讀心神探咩 太童話化

玩到咁大
堆垃圾有無 hidden message ?

唔覺13 reasons why 悶喎
第一季黎講咁上下喇
大把野第一季仲悶
好似got bb bcs the leftovers

13reasons why我睇書算

agger 我覺得老餅唔啱睇呢類劇，冇乜心機投入個世界，覺得好似冇乜邊個角色討好
一見話呢套係most tweeted show就feel到應該係好受後生歡迎 ..

會唔會講埋個theme park到底locate喺邊

blessed be the fruit

可能口味唔同 brba bcs s1從來唔覺悶
the leftovers未開唔知

頂
S6呢條teaser直頭世界級

上面幾套得got s1覺得悶

讀心神探 女主神又係佢鬼又係佢

呢類劇故仔背景同演員岩較後生既觀眾
某d角色既心智發展好易睇到人忟 好似睇女主角咁，愈睇愈想屌佢做乜撚野

最尾佢個speech

This whole episode was full of pieces falling into place, setting in motion the events that will bring all the characters back to twin peaks. And it was the episode that spent the most time in twin peaks as well. The sweeping scene was a pretty obvious metaphor for that, and a signal that it's going to happen, as dude swept he was slowly pulling all these strangely big pieces of dirt into a pile in the middle of the floor, signifying the pulling of all the characters and plot threads back to twin peaks.

喺twin peaks，掃個地都係有意義
但唔好以為S3係純玩怪雞，有好大條主線一路推進緊 好睇

聽人講劇好似唔係跟足書

同意

頂得順the leftovers,照計咩悶戲都頂到,on9劇除外(gossip girls,flash,arrow etc.)

The OA我都頂到

咁reek跳船你應該睇到好撚火喎

你講呢4套我都唔覺得悶

尤其係 the leftovers. 好鍾意睇carrie

s1好少carrie喎

冇錯 雖然話好多人讀書果陣D行為都係好似佢地咁
但真係幾難頂，完全唔會enjoy睇

唔少啦

唔好講到leftovers好難頂咁 絕對唔係悶戲
睇leftovers係享受係心靈體驗，完全係探索緊人生

頂得順the leftovers rectify,照計咩悶戲都頂到

wolfhall呢
利申每日睇15分鐘睇晒

分唔到guest定lens好睇D 世界級nora episodes

計我話劇無分悶唔悶,只有戇唔戇鳩,享受定晒時間.

屌你地話13rw 個男主on9,the leftovers個耶穌佬咪又係on9

見到佢就想打佢兩拳

the leftovers s1劇本 集集精彩

其實我覺得毒撚clay角色算好討好

係真係講得好好
可惜Nas已經變左

me too!!! carrie coon 第一季其實係爲左佢而睇

唔好搵clay同reek比
reek>>>>clay

rectify 唔係話唔好睇, 但真係好慢.
仲有個finale有種: 哦, 睇完啦. 既感覺

其實ahs 我係主要睇個cast

所以呢D感覺都係好鬼主觀
我都唔可以話好鐘意Matt呢個角色，但又好鐘意睇matt episode

好多人頂唔順S1 但S1已經算正，除左開頭2-3集冇乜方向之外

Matt集集精彩

冇睇哂，其實去到最尾佢係咪算受害者

已經返唔到轉頭
唔再係以前既NAZ
幾驚佢放監行出黎果陣比人隊死

幾時可以再睇一套係佢做女主既劇 依家佢飛左去瘋狂拍戲

睇睇下停左 未再開返黎睇

如果個劇本好D就好 成日覺得浪費左班cast

Black Mirror Season 4 May Include Sequels to Previous Episodes

During an interview on Variety‘s “Remote Controlled” podcast, show creator Charlie Brooker hinted at the possibility of sequels for some of the previous episodes, including season 2’s “White Bear”, in which a woman with sudden amnesia attempts to put a stop to a sadistic regime, only to discover her world isn’t what it seems. As he told the outlet:

“We’ve had ideas for sequels as well, which is something we haven’t entirely explored. I wouldn’t be averse to it. We’ve got a couple ideas in mind, but we’re sort of thinking about, practically, how we could do that and when the right time to do that would be. So potentially. But then in a Darwinian way, a new idea pops up and that wins the knife fight for the slot.”

But fans needn’t worry about writers running out of fuel any time soon: “As long as you remain a nervous wreck, we’ll be fine,” added executive producer Annabel Jones.

white bear

“The Girlfriend Experience” Season 2 premieres November 5

會睇

咩黎

San Junipero

S1講一個返律師樓工既女仔學做高級雞既成雞之路
但套劇幾好睇 都好高分
S2全新故事 但都係圍繞返做高級雞女仔既故事

white bear, white christmas都想睇sequel
san junipero一再拍就比個bad end我地

做多啲頭兩季

呢集我覺得都好悶

rm 104逢星期幾做?

好似幾正

San Junipero係神

淨係拍攝都有排J
劇本更加

今屆Emmys我咩都唔care但好想San Junipero拎到best TV movie

頭兩季D故事幾有潛力延伸落去

今日 已經有得睇

拍得好睇 氣氛幾正，雖然個故事講唔出咩大道理
riley keough

但都幾多扑野scene 睇果陣小心d

San Junipero根本成套戲咁

未去到睇到喊 (平時極少睇戲睇劇睇到喊)
但都睇到有種毛管棟既感覺

C字頭係咪推介睇Feud?
但我睇簡介真係冇乜興趣
仲有冇其他推介呀
twin peaks?

中後段我覺得幾催淚
最尾配埋首歌，媽呀成件事好完美

Feud堅好睇呀 ..
twin peaks有冇耐性追返S1S2先

A mini-series based on the Chernobyl disaster has been announced as the first product of a global deal between Sky and HBO.

我睇第二次都喊

Game of Thrones's Carice van Houten on death threats from fans: ‘People take it too seriously’

睇左幾集mr robot停左
可能因為前－套係the leftovers
總係覺得唔同級數

carice 發覺c字頭既女人係正d

咁你以後唔洗睇劇了

即刻返去BT先

ching ho ball

笑咗

i mean carrie

有劇追,想要多d 30分鐘既劇

原來個名咁解

我仲以為係咩

Jared Harris
個題材幾正

SAME

佢生完之後好似話唔想拍戲咁
send death threat比演員真係好鬼on9
係都send比D&D

試下睇young pope

S2女主角係pushing daisies個女主 S2好似講shehse

係喎呢套係少數半粒鐘既drama
30 mins好似多數都係comedy
今日hbo套新劇room 104都係半粒鐘

貼人舊相

top of the lake S2竟然有人整中字
FIX 字幕界良心

觀望下

但我覺得S1女主正過S2呢班

哇一開場條女係咪HOC同rachel sheshe個個?

YES!!!
佢都係雞

之前就係睇過transparent, girlboss呢D

覺得好正,又唔想睇SITCOM

LISA 係HOC S3-5個look好正

呢套野仲有tom yates出現

仲有inside no.9都係半粒鐘

佢以前有套戲做女主角叫you're next 好好睇
事隔幾年之後睇hoc係認唔到果條女原來係佢黎

佢好似拍小品/低成本製作多

睇左兩集睇到㷫烚烚，訓唔到覺

104 好無睇呀

um...都係鐘意inside no.9多d

呢套一定有睇啦

另外rachel都正
但you're next真係幾好睇，乜都唔知咁開黎睇會有驚喜

netflix套glow囉 drama好少半粒鐘，唔識
睇rick and morty啦

Rick and morty 有Netflix 必睇

'American Crime Story: Katrina' "Stalled," Director Says

"Nothing has really been done. We haven't started prep on it at all," added Hemmingway, who directed who directed five episodes of the show's Emmy-winning first season, The People V. O.J. Simpson. But is there a chance Katrina just won't happen? "Who knows. It's all up to Ryan Murphy," he said. FX and producers 20th Century Fox Television did not immediately respond to THR's request for an update on Katrina's status.

Sources suggest that the reason for the Katrina delay is that Murphy has been more invested in the Versace story and that the former was proving more difficult to realize than expected. "I just think that was [what was] at play. It was the bird in hand syndrome. [Versace] needed a lot of attention, so I think he just made the decision to do that," noted Hemingway. "Instead of do what was intended, which was doing them parallel at the same time, he chose to do them one at a time."

reddit r/tv呢排好多ozark打手post
但入面d comment都係話返套劇劇本唔得 好彩D人都幾清醒

有follow rachel IG

睇咗三集 有啲想棄

好彩未開始睇

有follow佢twitter

hea睇左5集

其實我follow左twitter+IG
反而Kate (Lisa) twitter少update, IG仲少, 相都冇張所以唔follow了

好彩未開+1

今日去跑步係玩命
熱到斷氣

rachel其實幾靚女 不過有時覺得佢塊面好長

喺屋企坐成日都覺得熱

睇左
都OK既，但真係幾短下
我覺得有鬼 唔係個保母痴線

出街直頭抖唔到氣咁

坐都頂唔順仲出去跑, 響屋企舉下鐵算
已經想買架cheapcheap單車番屋企踩
我又唔敢夜晚跑 (住個邊好撚靜又靠山 )

我有睇S1 比預期中好睇

top of the lake S2E1好睇

睇offred x brienne打擊罪案好正
brienne個角色好撚搞笑

S2E1 gif alert

佢兩個D互動好可愛

我都係喺屋企用機跑咋
但跑完果下暈暈地想休克 嚇死

套劇幾特別 唔會覺得佢hard sell色情
其實成個氣氛幾dark，女主角好冷漠但同時又好孤獨咁

d角色都係好怪...同s1一樣

同埋套劇入面D男人大部份都係人渣廢柴/變態佬鹹濕佬

the hype is real
想跑返屋企睇twin peaks

好柒

different roads sometimes lead to the same castle
bran & sansa
唔敢想像arya sansa bran jon聚返埋一齊嗰集我會喊到點
jon 同dany啲對手戲好正

趕收工咁 好哋哋一套神劇俾D&D搞到咁

tyrion 計謀俾cersei算到曬, 有無攪錯

D event發生得太快 角色眨下眼就相遇，眨下眼就輸
點解tyrell咁強力兵力都要輸明明艦隊又勁 成日強化lannister
流出又中哂

lannister 收埋收埋咁多兵真係你玩撚晒

好憎D&D自己趕收工就累套劇
依家twitter見佢地套新劇比人反到上緊trending 執柒左佢啦

根本佢哋過咗書嘅進度要自己寫嗰一刻就見撚哂底 用啲大場面嚟包裝自己啲老套濕鳩劇情 啲角色又俾佢搞到九唔搭八 無哂背景對白back up佢哋啲行動 越嚟越唔知想點
我而家只係想佢快啲完咗佢

exactly
由S5開始佢地已經係咁，比兩三集大場面就呃到好多人當神咁拜
劇情成pet屎咁，由一個plot point跳去下一個 破壞哂D角色本身，好多行為已經唔再make sense
要睇CG大場面使鬼睇got咩，根本一開頭got好睇就唔係在於大堆頭CG
S7暫時係瘋狂睇reunion，集集都係"佢地終於相遇喇"

屌，同埋我好憎佢地成日用以其人之道還治其人之身去殺d角色
例如roose, olenna,

sorry 未野完激動得滯手快send左

exactly
由S5開始佢地已經係咁，比兩三集大場面就呃到好多人當神咁拜
劇情成pet屎咁，由一個plot point跳去下一個 破壞哂D角色本身，好多行為已經唔再make sense
要睇CG大場面使鬼睇got咩，根本一開頭got好睇就唔係在於大堆頭CG
S7暫時係瘋狂睇reunion，集集都係"佢地終於相遇喇"

屌，同埋我好憎佢地成日用以其人之道還治其人之身去殺d角色
例如frey, roose, olenna, ellaria
特登營造返呢d場面好老土

top of the lake 唔睇season 1
直接睇season 2得唔得？

未睇got e3
要自動飛咗你哋啲留言

睇緊gypsy

波波姐咁得閒 變咗美劇po台柱

其實都冇話唔得，因為S2係講單新case
但關於女主角個background就要睇過S1先會知
不過幾句都可以交代哂

唔好意思 手快有一句冇藍字
gypsy其實都真係幾垃圾，但因為條女幾正所以我都有睇

點講都好 got已經好過好多劇
希望唔洗爛尾

重組句子

睇左未？
見到出面少有地都幾多人屌今集

未睇 藍細唔該

岩岩睇左，同以前比係差咁d，d劇情好大路
但都係要睇

睇完 得啖笑
唯一正評比最尾grandma段對話，the most badass grandmother that has ever existed
house tyrell永遠係我最鐘意既house

twin peaks time my girl audrey is waiting

今集got真係要屌老母
其實今季已經要屌
之前s5s6係節奏快啲
但都唔會快到咁離譜
仆你個街編劇做乜鳩嫁

audrey

想睇twins peaks但唔知點撐過season1 2

咁又無。。
我無睇一兩日你地已經六頁
快過tennis post好多

我睇唔到哈哈
Gypsy個老公好正
睇到e7
竟然無偷食，好正，我勁鐘意d佬type
Btw...你有咩無睇過，好恐怖！

慘得過我睇完s1s2
想refresh下
仲未開s3

13 reason why睇到clay餅帶
hannah冇啦啦屌走clay on99
自己攞黎衰有d覺得佢抵死

又要攞返張圖出黎
係抵死

自從趕收工之後真係一集狂跳狂跳
得大場面帶動劇情
有D角色甚至係plot device 黎.......無鬼用
仲加多D無無謂謂場面tum fans

euron d ships快撚到.
由stormland 去dorne 中間, 去kings landing, 再去casterly rock 幾撚遠

玩鳩男主角

好靚 條眉對眼加埋粒墨
就算宜家老左都係一個靚嘅嬸嬸
但shelly同audrey五五波 兩個都正

agger個老公幾正 睇新聞話佢同naomi watts現實真係一齊左
好多大路野都冇睇，之前你地話the mist, 咩designated survivor 多人睇果d我都冇睇
通常揀台睇，再睇下口碑點先睇

波姐 開好多劇
多啲上黎吹下水

S1其實可以好快睇完，集數好少
S2中段飛下都可以快速睇

Euron正正就係plot device
宜家cersei euron班人好有以前ramsey陣味
又係villain突然要風得風，造哂勢比佢周圍屈人

The Leftovers S3 VFX breakdown
條片講返S3用左咩CG

原來潛水艇個scene用左咁多cg

EURON d船根本快艇黎

無聲快艇

隻船叫Silence真係以為自己較左靜音
成日一大班人喺人地後面出現，當其他人盲

不過宜家望落起碼唔係龍母單方面屌打

總結2017上半年 大家覺得有咩好劇

個feel係依家俾lannister威晒先跟住睇龍老母點絕地反擊

Leftovers S3
Master of None
Sense8

BCS

場仗肯定開頭打唔贏
最尾龍女反對imp既阻止騎龍飛出去救世界

BLL, feud, twin peaks, young pope, handmaid, legion

睇得一套

preacher

見到我自己睇極都未追到你地
變咗仲小覆咗個post
因為要掛住追劇

條女好麻撚煩

溫馨提示
你地唔好入got post
有劇透，但比人當fan theory
係之前d堅料劇透

已經完全唔敢入

呢度都已經要飛住黎睇

應該唔係我貼個條link掛

佢咁搞男主角重點生活落去
個種愧疚感
死左都唔放過人

好似唔係

屌我被人劇透哂

佢地好樂觀 有人以為係鳩估
又以為自己唔睇條youtube片就會冇事

今季無入過

真定假 忍得住唔同人討論?

Mindhunter | Official Trailer [HD] | Netflix

美國有線電影頻道HBO表示，受到黑客入侵，從網絡系統偷走部份節目。有報道指，被偷的包括劇集《權力遊戲》下星期播放的一集。HBO的主席及行政總裁，向員工發信，證實事件，強調正全力追查。

多間美國娛樂公司近年先後受到黑客攻擊，索尼影業在2014年被黑客偷取大量個人資料及電郵，涉及公司高層及荷里活演員。網上串流影片公司Netflix，今年亦被黑客盜取部份未播的劇集。

又嚟

係咪上網有得睇下集

no, 暫時得ep4 script leak左
但其實全季內容都已經晨早leak哂

Netflix’s ’13 Reasons Why’ May Cause A Suicide Spike, Scientists Caution

我又睇緊The Girlfriend's Experience
一開頭Christine鬧完Jacqueline之後收到相威脅
所以佢就被迫繼續同佢合作?
但明明之後佢都仲有同d client講想自己做既

睇到第7集

Master of None
One Day at a Time
13 Reasons Why
Grace and Frankie

tyrell 成村人無兵， lannister自出自seige 都唔洗

今集got 個tl dw幾好睇

屈到太離譜講到堆船
無聲之餘重要極速

David Fincher
神劇節奏，又係兩條友查案劇

太耐唔記得D劇情
Jacqueline係個媽媽生?
印象中Christine比佢威脅完之後好似有去屌鳩佢?
EP9好撚正 比定心理準備，睇到心跳加速抖唔到氣

以前已經成日見到
但好長冇心機睇

要佢負責屈人果陣佢就係unbreakable
遲D冇利用價值佢就會極速收皮

Emma Roberts Returning for ‘American Horror Story: Cult’

好鍾意Sherlock Homles依類既查案劇集
想追多一套依類劇集，巴絲們會推薦邊套

scooby doo

bll幾正 下套決定開bcs

肯定比龍母燒船

想講一句我愛c字頭

美版Sherlock

我又開呢套先！

睇完gypsy 好掛住Michael bb

如果fincher拍哂全套劇就好
又諗起utopia

bcs高質

根據流出(如果係真 但應該9成真)
euron果part我驚你睇到嘔血 屌出聲

咩事突然咁多人睇TGE

睇完finale真係覺得浪費左人生
除左D人幾靚之外，睇死套野都唔會有S2
結果都唔知做，吸毒條女條線究竟想點

個個都想睇扑野

幾鐘意個女主角

似Emma Watson

似Kristen Stewart (再加少少Drew Barrymore)

Michael 無線
已被袐書拒絕
同埋其實好多野都好小事姐

我都想咁講

yes!! 有幾個角度真係好似

C字頭d gif/meme都好正

好耐無見果個細路

Shooter season two

半粒鐘1集,又有女,輕輕鬆鬆

之前睇哂流出劇本
諗住睇下d人點作故仔點知係真既

屌點解會睇

因為多數呢d流出都係假架啦
諗住當睇下Fanfiction 點知中伏鳥

行開啲
咪劇透我呀

無線
食得果陣冇食，想食已經冇得食
jane之前同果條女發生咩事 放火燒屋果個，最尾又無啦啦出現返

btw佢係貓王個孫女

咁耐唔上水 係咪去左2%世界

都唔算太輕鬆，套野幾壓抑下

睇完有咩感想 正評定負評

今日有套新劇好似OK好睇

《罪人的真相》改編自德國女作家佩特拉哈墨斯法爾（Petra Hammesfahr）同名小說，描述女主角在公眾場合犯下一件暴力事件，對於如此恐怖的行徑卻無人知曉其動機為何。此時，一名調查員深深著迷於揭露這名罪人的隱藏動機，他們展開一場揭開過往的驚悚之旅….

如果今季結尾真係咁真係極度負評

係咪得第1集有波睇？

最近開左shameless睇，好撚好笑

留名睇到時出面屌哂鬼
Gilly/Sam發現R+L=J果下好弱智，LF death scene又係膠
oh and boat sex, 仲有好撚多其他位都
但ep6好似多fight scene，可以期待下 又係大場面轉移下視線

睇啦
早D清醒

no

除左睇battle之外真係冇咩期望
早排岩岩翻睇左一次
頭4季真係集集都好精彩

其實第1季節奏真係好慢
同埋好多野都無交代..
如果無S2既話真係唔知自己睇左咩

等review

講緊第二張圖？

頭4季好似另一套劇咁

見到套劇都有7x幾分

第一張係Kristen Stewart黎

black mirrior s1第一集好正 有串hbo俾人hack

差唔多集集都有
但其實普通

Varys同Little finger變左路人
頭4季明明係咁

近排d劇都冇咩好傾
GOT
Gypsy

D&D根本處理唔到任何高智商角色

之前傳既外傳係咪好似唔關佢地兩個事？

black mirror 好多集都好深刻
屌豬真係好正

好似全部唔關

piggate

如果唔係有twin peaks宜家每個禮拜都冇劇追
原來咁多人有睇套濕鳩gypsy

原本有諗住睇，一上imdb見到得6分即縮

係咩?transparent我都覺得輕鬆
明明佢個議題都算認真

但有時好SAD

第二靚到

AGGER
呢兩大黑幕比佢地寫到變二打六，特別係LF淪落到宜家咁，完全浪費哂佢個角色

未去到爛嘅level，冇嘢做咪開一兩集黎睇
我都係為咗三個女角+sheshe先開

係冇佢地份 熱烈地
有5 team人寫緊前傳
希望呢team會跑出 Carly Wray (HBO’s The Leftovers & Westword, AMC’s Mad Man) + George R. R. Martin

HBO咁多高質writer，偏偏D&D呢兩條垃圾憑got就攞哂彩 食屎啦

Girlfriend Experience個結局好唔結局

d&d終極free rider

點解你哋有咁多時間睇劇

每日臨訓睇1-2集收工

ep9好intense 同個女主角好cool，好少見佢開心冇乜感情
未睇過transparent

咁你都跟佢地開套劇黎J佢啦
之前佢結婚d相幾靚

sheshe兩個，第3個係邊個?
係咪sing street條女

全集role play
但做雞做到好高層次 成個場面比佢控制哂

Narcos | Season 3 Official Trailer [HD] | Netflix

好期待
冇D&D

真係有lito

Mr. Robot Season 3 Teaser

就黎有trailer

希望D&D套新劇仆直

佢係咪做壞人

#3

gfe season 1?

睇完頭兩個season
black mirror係我第一套要每集停低過冷河先再睇既劇 好撚震撼好多野諗

呢度個個都拎綜援架

嘩真係好靚呀
佢個髮型唔同已經靚咗好多其實

我睇係因為佢嗰個poster
Who r u when no one is watching呢句野好吸引
但係點知覺得劇情冇乜特別唔係太爆姐

唔好binge black mirror 頭2季真係每睇完一集都要時間消化反思下

不要再說了

劇入面雞look個戰鬥格髮型通常都幾好

等我一開頭仲以為女主角係好mastermind，好冷靜好醒咁周圍玩弄人地
但點知係好唔經大腦，冇乜點計劃過 成日就穿煲咁

睇完s1
個結局做乜鳩呀
又啪啪啪

sing street條女正 點知戲份唔多...
Jean控制病人就叻，醒少少嘅老公同best fd唔使三兩下已經覺得唔妥(甚至Sy後尾都 )

對
其實只要佢同嗰個女仔講話佢player就得
唔使搞咁多野又要扮呢樣扮個樣

佢啲表情真係好難令人覺得佢冇唔妥
誇張到

Room104點?
IMDB得7分

剛開左the sinner
有冇同路?

講得愈多大話佢自己都搞唔掂中哂伏，揍女/role play/外遇/搞病人，冇番咁上下智慧都fail硬

我又係岩岩煲完
條片流出左之後嗰幾集都唔知係度做乜鳩

編劇同個女主角一齊到癲咗

睇咗dunkirk喇

堆平民船到嗰幕同hardy bb嗰到睇到眼濕濕

睇完唔係好知做乜鳩

佢係到掙扎繼續追擊定返轉頭個到好正
真英雄

終於有知音，入去鬧人劇透仲畀人反問唔講劇透仲有乜好講

仲有個海軍大佬

yes睇到我訓唔著

希望有第2季既話 個節奏快返小小
同埋會有多d事發生
d事好似都愈搞愈大獲

不過代入佢度睇佢都幾難做個情況
一比人發現佢完全無醫學道德會無左份工
同埋女主好驚d病人發作搞到佢掛

係囉點解咁少戲份
以為佢都會有份shehshe 同diane sid搞三角
有集sid衝左上間屋度敲門，sing street條女咪喺屋入面既
屌跟住又冇左件事

佢偷左黑妹個故仔當自己寫真係柒到呢 人地一google就即穿煲，仲要上埋公司
醒少少好冇

睇佢玩果兩母女差D中伏又係好笑

返去搵屋企人果度我覺得唔差

每集唔同故事好處在於就算唔鐘意今集
下集可能又會好睇
聽講遲D sarah hay果集好正

佢地係咪誤會左鬧劇透係=講今集劇情?
望住D人以為果D劇透係推論真係鄧佢地慘 比人爆撚哂劇情自己都唔知

見老母嗰段係ok嘅
但跟住就整個垃圾ending

通常睇一集就會覺得夠喇 要隔一排先再睇下集

突發
GOT S7E4已經有得睇 低畫質版

其實有無交代點解佢要用d咁既手段去醫人
除左話佢覺得平時d做法無咩用之外

我次次都係等星期二vmus

佢個人性格？
我覺得佢係為人好
但做多咗
又八卦
好奇心

finale無可否認真係反高潮

vmus其實有冇毒
有次喺公司開見到防毒彈出黎，嚇到以後淨係用公司機開算

有冇巴打有睇rick and morty?

唔知點解我從來冇覺得佢有心醫呢兩母女同條仔
唯一佢算幫到少少既人係吸毒條女
兩母女果度我覺得佢代入左以前既自己同自己老母

見出左season 3 episode 2但又冇乜人講

有睇 但未睇S3E2

我覺得都係想表達女主真心enjoy做雞明買明賣
enjoy有得take control既感覺, 好似上左癮咁
但對住某d人(佢老豆), Kirkland比人爆大獲又會否認
係冇咩大道理架啦
但尾幾集係得finale有種唔知做乜野既感覺姐

block7ed

終於轉行成功 (我覺得佢自己都有D性上癮 )

睇完TGE既朋友可以睇埋另一套又係starz出品
叫flesh and bone，講跳芭蕾舞，劇情有d black swan feel
編劇係brba班底，又講唔出咩大道理 但拍得幾好睇
又係dark dark地咁

當初係為左個班底先睇
(p.s 女主角好大波 睇完套劇先知原來咁大波都可以跳芭蕾舞)

睇緊

低清但又好想睇

睇完
今集幾好睇 最尾值得睇高清
宜家got真係得返battle scene

屌忍唔到手skip住睇劇透晒自己
聽朝睇埋佢反正禮拜一唔得閒睇

都係忍唔到手睇左
打仗好鬼正，bronn咁都唔死 ，jamie

亂倫

屌第4集d人哂上YouTube 係推薦影片show哂出黎
中伏但又忍唔住睇左幾段

Netflix (台灣) 拍中文劇

Dany放地圖炮好屈機
bronn又係plot armor勁到，如果今集bronn死左會好睇好多 我覺得
同埋今季d時間點真係好影響套劇，好難投入，果頭dany喺dragon stone講幾句
呢頭帶哂dothraki 龍咁快去到jaime果度
屌睇完今集諗返上集，grandma心諗: 守多陣，你班契弟過黎打救highgarden咪得囉

隔離got post班人高質到呢 已經光明正大討論緊ep4
冇睇果班人入到去真係心諗WTF
突然覺得以前自己喺舊登個小說劇透post好有用

Mr. Robot: Season 3 - ‘Democracy’ Teaser Trailer

Mr. Robot Season 3 returns October 11th, 2017

唔click廣告既所有野就冇事
之前試過誤click奶左野

睇來我對佢嘅熱愛係唔足夠
因為完全冇心機睇
如果冇字幕同埋冇高清

每次開都會彈book酒店網/鹹網

我都係因為星期一撞左twin peaks所以有得睇就睇左先
唔趕可以等下個禮拜先，反正今集一定要睇高清

防毒你睇真D係廣告定係真係防毒
D防毒廣告毒撚到仆街

用Adblock 就無事
好似係
我都唔識啊其實不過睇咗好多年

算啦當d角色識teleport算

開左feud
未睇過呢啲題材有幾特別
唔知s1完之前佢哋拍完套戲未

arya忽然咁勁

仲以為套劇收左皮

屌而家先睇到
屌佢老母劇透撚

從來唔入影視台

識貨睇feud
套戲中段就拍完 會講好多其他野

次次都要腦補d event係過左一段時間先發生
舊登有人形容得好 話睇緊谷阿莫咁
meera好撚慘
jaime勇到咁J死人咩
有冇人留意到jon同dany喺個cave度d眼神 格硬咁快就迫佢地有火花咁

欣賞佢地夠膽renew s2
仲要搵pushing daisies條女玩sheshe 會繼續支持

tyrion 見到 jaime, bronn, lannister子弟同自己陣營互抽, 變咗花生mode

唔係好夠喉,我屌.....

同埋個jon叫dany入去睇山窿d畫 .. 有冇咁"橋"呀，堆ww好似啱啱畫上去咁
以為dany果下會心諗: 屌你係咪啱啱先畫上去 扮哂野想氹我入局

S2好似話分兩條線平行講，2條女sheshe線
另外果條女自己獨立線

Television Critics Association Awards 2017 Winners

Individual Achievement in Drama
Sterling K. Brown, This Is Us, NBC
Carrie Coon, The Leftovers & Fargo, HBO & FX
Claire Foy, The Crown, Netflix
Nicole Kidman, Big Little Lies, HBO
Jessica Lange, Feud: Bette and Joan, FX
Elisabeth Moss, The Handmaid’s Tale, Hulu
Susan Sarandon, Feud: Bette and Joan, FX

Outstanding New Program
Atlanta, FX
The Crown, Netflix
The Good Place, NBC
The Handmaid’s Tale, Hulu
Stranger Things, Netflix
This Is Us, NBC

Outstanding Achievement in Movies, Miniseries and Specials
Big Little Lies, HBO
Fargo, FX
Feud: Bette and Joan, FX
Gilmore Girls: A Year in the Life, Netflix
The Night Of, HBO
Wizard of Lies, HBO

Outstanding Achievement in Drama
Better Call Saul, AMC
Stranger Things, Netflix
The Americans, FX
The Crown, Netflix
The Handmaid’s Tale, Hulu
This Is Us, NBC

Program of the Year
Atlanta, FX
Big Little Lies, HBO
Stranger Things, Netflix
The Handmaid’s Tale, Hulu
The Leftovers, HBO
This Is Us, NBC

Carrie
program of the year leftovers竟然輸左比handmaid 我屌
handmaid屈機，希望屈埋emmys

又話急, 但又無人開工挖dragon glass, 成日剩係見D主要角色係島上行來行去

下集一開始就會見到已經開挖完 所有dragon glass去到the north變哂weapon

c字頭是咪睇咗rm 104
值唔值得睇

唔係好認到右三係邊個
係唔係嗰個冇咗隻眼嗰個

淨係睇過ep1 覺得普通

Handmaid頭個一半集數真係拍得好好

係

頭3集我覺得真係屌打到人地全季

呢排有咩睇 淨係有睇casual同the strain

遲左咁多個月先睇THE OA
幾時會有第2季

一齊練住舞等

chaos is a ladder嗰到笑咗

Top of the lake 好睇
節奏唔快但又好想繼續睇落去

同好
啱啱睇完S2E3，痴 撚 線

Keri呢張

滋 呀呀呀

唔明班男人點解係cafe 開會

嚇！滋滋

唔係純粹一班雞蟲fd喺cafe賽後討論吹水咋咩

係， 但咁大庭廣眾好on9

你係信OA定唔信OA
睇完上網搵 好多人都有唔同講法

唔記得較細隻字

面皮厚
暫時覺得S1好睇D，好多人話今季劇本好差
但見到有條友形容套劇 utterly ridiculous but also weirdly entertaining
又幾應棍

i'll wear his jeans better than he did
i'll even kill him for you if you like
born to revenge
my daddy was a rapist, then i shot him and he was dead
9唔搭8對白但又覺得幾型同感動

信 記得有好多point支持佢係堅料
最尾D書都係個FBI陷害佢姐

見到有好多人話好鳩
但我覺得其實幾好睇 我發現通常都係話唔信個D人覺得唔好睇 浪費時間

其實最後個PART佢中彈到底係點呢 有d人話係多重現實姐係本身個現實成班人已經死左但係佢地5個個part舞令佢地去左第2個現實之類
anyway 個畫面幾震撼 我又唔係好覺得好柒咋喎 如果代入去個角色 如果係堅信一樣野就唔會諗柒唔柒 同埋d人質疑homer 點解有時間扮傻扮聽話都唔直接打暈條友blahblahblah但其實劇入面一直有解釋當你被囚禁就會心理有轉變+女主都話唯一走到既方法就係幫佢完成實驗 唔明點解咁多人屌呢樣

d人係咁架啦....我唔明信唔信關套劇好唔好睇咩事囉
琴晚睇下TGE 劇評,有D人話主角係臭閪,姣雞,所以唔好睇,浪費時間
又係唔明有咩關係.....
照佢地Logic...house of cards都好閪喎

The OA真係超級怪異得黎好好睇
基本上係9up冇邏輯可言 但又異常地合理

岩岩無聊睇多左陣最後個一幕
OA上左白車之後同steve追車大叫its happening中間,好似有幾秒咻+風既聲
係咪姐係代表佢地開左個portal比OA
然後steve先追上去叫佢帶埋佢去走
定係諗多左

覺得套劇唔現實唔make sense果班人係唔啱睇呢套野 會睇得好辛苦
其實最尾佢地跳舞都係打開左另一個dimension，好似有人話oa中槍之後後面塊玻璃裂到好似天使對翼咁
雖然我覺得part舞係幾尷尬，但最尾真係睇到喊左

明點解唔會太多人鐘意呢套劇，呢d題材同個finale點會有咁多人受落 一定唔係主流野
但我覺得幾好睇同吸引，唔係垃圾劇
(我鐘意OA多過stranger things )

同好

我希望oa會係同the leftovers同級
兩套都>stranger things

The Deuce: Official Trailer (HBO)

其實今季GOT第6集重頭戲係咩？
tariler打仗d場面都好似出哂

ww?

係啵

第一次見到有人咁話套劇 未睇前已經預左知佢做雞
反而見到d review激讚話係2016 best show之一
雖然個故事係薄弱D，但風格同演技都幾正

應該冇諗多，見過好多人話聽到有聲
可以上oa個reddit睇下，入面好多theory 太耐我都唔記得d細節位

trailer好多jon / brotherhood / hound雪地scene都未出

開頭以為重頭戲係龍女打kingslanding ww留番下一季 果然Jon 先係真主角

等緊睇冰龍

等睇boat sex

Huppert拍劇

法國影后Isabelle Huppert與Christina Hendricks加盟《Mad Men》主創新劇《The Romanoffs》

九次艾美獎得主、《廣告狂人》（Mad Men）主創馬修韋納（Matthew Weiner）自2015年結束《廣告狂人》至今沉寂已久，期間僅執導一集Netflix美劇《勁爆女子監獄》（Orange Is the New Black）。他的下一部美劇作品《The Romanoffs》備受矚目，日前公佈演員陣容更令人期待萬分。

《The Romanoffs》中馬修韋納除了再度合作《廣告狂人》演員克莉絲汀娜韓翠克絲（Christina Hendricks）、約翰史萊特利（John Slattery），更網羅《她的危險遊戲》法國影后伊莎貝雨蓓（Isabelle Huppert）、《金牌評論員》亞曼達彼特（Amanda Peet）、《海濱帝國》傑克休斯頓（Jack Huston）等眾實力派演員連袂演出。

馬修韋納全新打造類型影集《The Romanoffs》由Weinstein Co製作，已直接被Amazon預訂成季。共八集每集聚焦不同的人事物，背景設定在現代，講述一群自認是曾統治沙皇帝國近300年歷史的輝煌家族－Romanoff家族後裔的故事。Romanoff王朝自1613年開始制霸俄羅斯長達三個世紀，1917年布爾什維克當權後慘遭殲滅，是俄羅斯歷史上最後一個王朝。根據傳聞僅存的Romanoff家族成員是安娜史塔西亞（Anastasia），後來以不同的身份流亡在外。

《The Romanoffs》預計2018年首播。

Meera 好慘
做兵差d 死
得句唔該就算

cls 依家d 劇

影后級又黎小銀幕屈機

我一定skip左佢 接受唔到

如果跟返Azor Ahai個傳說，咪龍母都要收皮？

@BBCWorld: US actors Chris Pratt and Anna Faris announce they are separating after eight years of marriage
紅左就

岩岩睇左個THEORY話最後上白車個SCENE D警察隔開晒D人但淨係無隔開到佢地5個 而佢地5個好似隱左形咁 到而家仲係好想回味第1集 白雪雪出介紹個段 覺得好正

Meera真係命苦
行左半個地球，咁就退場
以前睇書覺得佢同bran好襯，佢地應該要結婚

Huppert同Portman爭emmys不是夢

amy adams, natalie, julia roberts, huppert姐
仲有邊個可以join

佢S2個vision最尾見到drogo成日令我覺得佢應該會死

見到有人話cxxxx cheated regularly

話rachel係fbi臥底個theory都幾正
果part個bgm超正 好好聽
成件事即刻昇華左 好epic
同埋小提琴首又係又勁好聽

人人多人上到死左個網
但公告到有link比人down今集got字幕檔

首THEME SONG真係
rachel真係得個睇字..有人話最後個7分鐘係對返oa被囚個7年.steve最尾追車同oa追angel hunter架車咁樣..又真係幾似

jon先係真主角

聽聞係viserion死

Dany騎Drogon Jon騎Rhaegal

劇又冇three heads of dragon, Viserion死都好正常

btw發覺GOT個post既討論冇咩營養
都係去reddit算

grace bb渣槍好型

見到peter

依家睇got要對住map睇
今次都好d

起碼唔係開turbo 同快艇, 仲有隱身功能

其實...highgarden係應該最大standing army...
如果唔係一開始margery 就唔會做queen

aoe村民

Meera bb
so underrated

諗住儲埋一次過7集睇
成班喺度劇透
一時又粉一時又藍
搞到都唔想入嚟

我今季連reddit post都懶得追

agger呢下幾型

btw S3可唔可以死返個主要角色 不如搵Darlene祭下旗

抵啦

睇map應該會發現好多bug
咁大班Dothraki騎馬過去其實唔係應該有排先過到去咩，成班人咁快到
tyrell旗下咁多houses，一個tarly比人說兩句就全部houses倒戈哂
諗起S6 battle of bastards the north班houses d聯盟又係兒戲到

聖人

儲埋got一次過睇
期間keep住有上網但唔想比人劇透
mission impossible 除非呢兩個月唔上網

thanks D&D寫到sansa咁垃圾
書入面佢大把野玩又唔使比ramsey女女女

我都覺得D&D自創劇本唔得, 所以走咗去睇plot leak

我唔信book sansa將來會變到咁廢

其他劇就得
GOT 就一定要即刻睇
星期一晚FB follow 開D MEDIA 實會講

time出幾篇
guardian 又出幾篇
你玩晒啦

連登GOT 班人好似低質過以前舊登
成日屌鳩人
好似上次有條友屌人話
"有冇睇架？家姐喺船頭死撚左喇"

仲要啲標題直接爆埋啲劇情出來
Cls

little finger都係啦.. 想點姐剩係識跟出跟入

第4集用左幾錢拍

好多弱智問題問過幾百次，但次次都有人答
got post成日有人hea睇又要問問問
勁耐之前既theory當發現新大陸
同埋最頂唔順D人講中文角色名 柒到暈

仲有圖 碌twitter基本上避唔到

佢地寫到LF個角色入左corner位
冇得再點發揮

仲有9gag呢

過兩日有套stephen king新劇
暫時有成77分 BLL個編劇寫劇本

劇情:《賓士先生》（Mr. Mercedes）改編史蒂芬金同名原著，是一部非典型的警察捉賊小說，故事聚焦在一名瘋狂殺手以一系列信件對一名退休警探展開挑釁，這名退休警探於是私下展開搜查，試圖在罪犯發生前將殺手移送法辦。

諗住開EP1黎睇下

有條友叫Jon Snow 做囧恩
心諗做乜鳩
我睇開英字
接受唔到d 中文名

睇劇我睇中英字但都接受唔到中文名
灰蟲子 屌點解講得出口架
cersei又無啦啦比人叫咩西后

原本最正個3個角色都變左路人

第一季都未開始睇

Darlene上季好似成日犯錯差啲累街坊？

Mel又就咁走左
上季個新red priestess又冇跟dany過黎 仲諗住遲下打night king會有個red priestess喺身邊坐陣

好似係
同埋angela成季唔知做乜鳩咁

終於睇完第四集
我本身冇睇書
真係覺得呢三個人好廢
佢成功了

同the mist一齊同時間播？

每次見到呢啲新聞都令我對婚姻零信心
覺得是垃圾

dragon stone 去 black water 唔太遠

master puppeteer to creepy dude

上reddit

lord of the vale, warden of the East 應該留係 kings landing搞事

支那字幕？

人係犯賤

同埋令到勁多人憎sansa (我唔憎 )
一睇出面d post會見到sansa是原罪

唔知the mist禮拜幾播 但呢套同the mist唔同電視台

同你老公講

原來一路屌錯左

港女格

reddit不嬲都係我扮工食糧

其實想睇多啲the vale
睇sansa學野
可惜劇係永遠冇呢d development

有啲係中文譯名，有啲係有人自己作出黎

Feud睇到我唔開心
諗翻讀gender studies嗰陣嘅無力感

唔相信婚姻但係結咗婚
真係好矛盾

理論上唔應該比人surprise attack
reddit都屌grrm 點有可能無sentry/recon

要講地圖bug 可以講埋Dany 北上去Dragonstone個時一定會經過stepstones 同Sunspear 個邊

點解個時唔放Ellaria同Sandsnake去招兵，係要上到Dragonstone再南下多次

btw clearwipe同candiewipe係咪兩個人尼

其實所有C字頭都係佢

痴撚線組合 雨蓓

痴媽根LEFTOVER S209最後超展開

係ny hbo fan shop見到leftovers t shirt

嘩屌最後個集仲撚癲

hmm
top of the lake s2e4
why is everyone so fucking mental

Finale喊到仆街

哨兵呢家野由S6開始已經消失左

其實幾好奇dorne宜家情況係點 班平民

如果集集唔同故事就有d可惜
想睇Huppert做女主+成套劇講同一班人同一個故仔

EP8已經呆左
EP9最尾個twist真係冇人估到 諗返其實都幾明顯，但開估果下真係震驚左

官方design好hea
出面果d仲特別過佢

S2E10感想

未睇 今晚睇

有冇全白套裝賣?

香港着企係街角食煙

一講起又掛住套劇

no，成間shop得呢件係leftovers產品 ，其他全部都係GoT同silicon valley product

最後都係買左

張gif

show 好似無quentyen martell?

冇，得番幾個未成年又冇出過場的bastard(都算係sand snake?)係國內

好悲哀

真Fans好波
好耐之前見到hbo online shop好似有leftovers杯賣

doran, arianne果班條線明明可以好好睇
cut撚哂

Bryan Fuller confirms talks for Hannibal Season 4 have begun

arianne 未夠班

岩岩發現呢個youtube d短片幾正

雖然dorne最尾都應該唔會有咩作為，但書入面佢地條線我幾期待

The Coen Brothers come to Netflix in the new Western Anthology THE BALLAD OF BUSTER SCRUGGS

原來之前Coens話拍套西部劇係netflix series

‘Westworld’ Season 2 Adds Three Actors, Including ‘Vikings’ Star

get out

會唔會變恐佈片

之前Casting 堆女呢？

cast左勁多新人

好想睇佢講外面個世界

Get out個女人真係幾啱做ww

見親georgina個樣都會怯一怯

正呀喂

百度都算恩物
vm成日lag bt又成日死
百度兩野同我down左落黎

網盤?

嚇到我即刻上水定定驚先

YES

係 DL又快

我好耐之前唔知係佢邊個網禁. 俾左2TB 容量我

in doran i trust

睇返佢平時個樣又好正常 後生好多

Fargo休息就輪到coens加入

之前試過用咩百度雲用得幾次佢就話我quota爆左

fire and blood

The Crown | Season 2 Teaser [HD] | Netflix December 8

整完就有2TB.

活動網頁：

MIDNIGHT, TEXAS 幾好

The.Defiant.Ones

好好睇

She narrowed her eyes. "What is our heart’s desire?"

"Vengeance." His voice was soft, as if he were afraid that someone might be listening. "Justice." Prince Doran pressed the onyx dragon into her palm with his swollen, gouty fingers, and whispered, "Fire and blood."

book character最鐘意係佢

新手留名 前排睇返美劇，睇左The Crown，愛上左事頭婆 依排追返The Americans，好耐之前睇過幾集覺得麻麻，依家睇返唔知點解覺得好好睇

事頭婆 仲要等多4個月

claire foy

呢度型到
quentyn
doran之後會唔會嫁arianne比fAegon 但因為揀左fAegon就結果最終要收皮

識睇the americans一定係識貨之人

margaret又上報
S3一開始elizabeth到底會變到幾老 會唔會有time jump
btw今年究竟有冇得睇black mirror S4

'American Crime Story: Katrina' Gets New Source Material Book, Cast Overhaul

ACS: Katrina換哂劇本同cast Sarah Paulson變左女主角

Katrina will now be based on Five Days at Memorial, by Pulitzer Prize winner Sheri Fink after Murphy acquired rights to the book, THR has confirmed. Scott Rudin, who previously bought the rights to the book after its debut in 2013, is now attached to exec produce alongside Murphy, Nina Jacobson and Brad Simpson. Fink is also said to be involved.

Five Days at Memorial explores the aftermath of Katrina at the New Orleans Memorial Medical Center as well as the decision by staff — including Dr. Anna Pou — to euthanize critically ill patients after being trapped in the hospital for days without power. The book explores the attempts to prosecute Pou and two nurses for homicide after an investigation revealed elevated levels of morphine and other drugs in 23 patients who died at the hospital. Fink won the Pulitzer for a story she did in 2009 for ProPublica and The New York Times Magazine.

Paulson will play Pou. A search is underway to find a writer and showrunner to pen the script for the series, which is slated to begin production in the spring of 2019.
有撚排先有得睇
但個新故事幾吸引

GLOW’: Netflix Renews Women’s Wrestling Comedy For Season 2

gypsy係咪收左皮喇

應該唔大budget呀套野？ 我諗都會有s2掛

希望bm有好劇本好故事

聽講係blackfyre

但反應好差 依家netflix應該唔會乜都renew
聽人講做sidney條女就係接左呢套野搞到佢個喺kingsman 2戲份好少
真係揼春

睇trailer feel到elizabeth冷漠+強勢左

係
應該都唔係堅流，如果connington知道之後唔知有咩反應

唉 唔怪得知睇kingsman 2 預告無咩佢份.... 希望有s2 比佢再發揮下 同時可以再比我睇下女

續返netflix又好似冇乜野睇

話說岩岩睇完handmaid's tale 覺得麻麻地

今日netflix係咪好似有劇新戲出

係囉 kingsman 2堆promo完全冇佢份咁滯
自從睇完套劇覺得佢幾正

睇過american crime story未?
netflix好似有

oj

呢度有冇人鐘意睇伊藤潤二
下年改編做動畫

Atypical, 出咗喇~

自從睇完套劇覺得佢幾正 <---同你完全一樣
我已經為左睇佢睇多左次kingsman
雖然gypsy so far係麻麻地 但我都仲想睇架

kingsman2可能一出場就死左

好想知會搵邊個演中老年版Elizabeth 好唔捨得claire foy

關於自閉症
有興趣睇

好撚正最鐘意睇

希望佢拎到Emmy女主

我都有諗過會唔會炸死..因為睇預告有大爆炸 唔好呀

岩岩睇左第1集啦
幾好睇

自閉症我都有興趣喎

睇完feud又上一上黎睇下有咩追

又幾好睇喎
好喜歡男主角既內心既獨白

S2已經最好睇

Marvel's The Defenders S1 爛番茄
暫時13人評，85%

幾特別 男主劇入面做得幾搞笑
雖然幾慘 第1集 無咩人明白佢 佢又唔明白其他人

搵sam tarley

Hi I am new

咁真係唔係個個岩睇既
覺得悶都正常
Btw 我覺得s3最正

好正常

一時之間recast左真係有D難接受 除非搵返個好似樣

短篇同長篇我都勁鐘意!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
唔知係咪會揀上面幅圖果堆
一講起又想重睇

王道一定係表面上炸死左但最尾出返黎救全家
佢著suit好正

傳媒人睇咗

見到review得D+ 不了

未見過有人話S2悶 今次第一次見
多數覺得套野悶既人S1已經棄左
去到S2個個都係讚到上天

睇d article 原來s2-3揾左新 director定 scripter, 個tone lighthearted好多
s1個tone正, 但應該好難睇3個season咁chur

top of the lake 2我都係因為睇左一半先睇落去.

d dialogue都唔撚make sense既

之前見巴絲推介呢套所以開左第一集黎睇 但係睇完完全唔知啲人做緊乜 特別係著白衫個堆 睇唔明+有啲悶所以棄左

個時睇kingsman已經覺得好正，想睇多d
竟然kingsmam2仲少戲份

真係好撚痴線 但又好撚好睇
但做動畫可能冇漫畫咁痴線

我記得第一季睇到好sad 同埋GR死全家

Gypsy cancelled

屌
逼害sophie cookson...

The development is somewhat surprising because Netflix had been in conversations with the producers about a second season and the cancellation decision comes after a writers room had been up and running for four weeks, working on storylines and scripts for Season 2.

擺明玩野

第一季睇左幾集 頂唔順 棄左

Leftovers 覺得悶真 棄左佢好過
唔啱你睇就係唔啱你睇架啦

不意外

ozark係咪好好睇？ny周圍都係佢d廣告

係好睇呀

以為係damon同本書個作者開左個新方向
director好似不嬲都係mimi leder做主導

roxy

動畫都幾難拍得住漫畫個氣氛 次次揭到下一頁突然好痴線既感覺
加埋伊藤潤二D畫風
呢單野提一提我要去買返之前D短篇出左新裝珍藏版 買完富江之後冇左件事

cancel真係完全唔出奇
睇返有人話原來naomi watts每集片酬收好貴
sophie bb大把其他劇/戲可以拍，希望再紅D 呢套野當黑歷史算

但鐘意睇嘅就會鐘意到暈

冇其他人吹得咁好睇
可以一睇，但唔覺得好好睇，同樣係鄉郊小鎮犯罪劇Justified好睇好多

咁正有珍藏版 但擺本咁既野屋企比老母見到會唔會以為我有精神病
宜家佢本人間失格都好正

有啲吹到Breaking bad咁

返香港開黎睇吓先

好似叫咩愛藏版，頭兩本講富江，之後果D集數就收錄返佢D短篇
全新封面 佢以前出短篇果陣已經係好多年前，舊到痴線
新版靚好多

唔會呀 宜家屋企兩本富江擺出黎不知幾靚
好耐冇睇過漫畫，未睇過佢version既人間失格，遲d睇下先

唔好期望有brba級 會好失望
同時再一次感嘆brba真係寫得好好

係brba standard set得真係太高

Ozark睇咗4集 棄咗 有機會先睇完佢

唉! 其實係唔出奇既..
不過不願面對姐
快d有多d戲搵sophie bb拍啦

富江好正
人間失格好岩佢畫睇到抑鬱

黑鏡0302

好有inception feel

其實如果呢個世界真係有2%人消失左而有自己屋企人/身邊朋友份
成件事係有幾咁fucked up
S1其實都唔係好"唔知班人做緊乜"架喎
一開始已經講得好清楚個世界好多人好似react到件事已經過左去
但主角圈講緊既野就話緊比你知根本唔係
點解Laurie會突然入GR其實之後有講 (唔知你睇到未)
唔係因為Kevin食煙囉

另外套劇唔會解釋點解班人會消失
同Kevin可以見到死人(佢仲有其他"能力)有直接關係
不過本身套劇好多超自然既野, 亦都係冇解釋過既

點解覺得好睇, 淨係講S1講Nora點樣表面上睇落好堅強
但其實一直都放低唔到到最後崩潰已經好好睇
係覺得基於本身故事設定下d主角既描寫都好真實下(好難形容, 唔知咁講岩唔岩)

至於GR既存在
佢地一直都係講緊要提醒世人果件事
只係佢地所有行為係以好仆街同極端既途徑去進行

(如果有咩記錯講錯歡迎指正 )

我通常係如果喺公司食lunch先會開黎睇住送飯 睇睇下差唔多睇完

富江有時幾好笑 同埋見到開頭富江其實畫得唔靚
去到後期越畫越靚

好似王家衛啲戲咁

call mom

其實真係幾難講 因為成套劇最吸引在於令人好emotional
但呢樣野又好主觀，有人比佢觸動到就會覺得好正，相反唔care班角色就會覺得悶,唔知做乜咁,又唔會有咩解謎睇

懶得打咁多字，是但執人地口水尾見到個comment
I like this show because of how it feels. It shows agony and confusion and two-steps-away-from-mind-snapping emotional pain in an exquisite, hauntingly beautiful manner. There are cratered holes where hearts once were, psyches scraped raw by guilt, emotional furnaces powered by rage... All covered by a facade of "we're OK."

There is so much hurt in this show. A percentage of people just disappeared before people's eyes, and there is no explanation. People are not ok. People will never be ok. Something in the world broke when this happened, and everyone is trying to move on even though their minds all collectively scream in horror at coming to grips with never understanding what had occurred. The show makes you feel.

The GR is a group that is disillusioned with life, and view the departure as evidence that life is meaningless. They stick around to provoke people by reminding them of the people who departed, to keep the wound fresh in people's minds. They aim to spread their nihilistic world view. The world died on the day of the departure in their minds, and people would be better off if they abandoned hope. Moving on with your life and rebuilding will only lead to pain and disappointment. The attraction to the group is for people who have given up, or are close to giving up, to draw them into the fold. People who are suffering are easier to convince that life is meaningless, and the pain will diminish when you stop caring.

開咗salvation
IMDb 好低分
但對space related 嘅題材完全冇抵抗能力

lm睇劇

leftovers其中一幕最深刻係GR擺d假人係人地屋企 真係睇到屌出聲，個陣仲要夜晚睇，嚇到我

nora

有冇睇出面有個英美劇推介post，好好笑

崩潰了

點解冇人驚S1E5 gladys比人掟石死果度
平時唔怕睇血腥戲，但果幕嚇撚死我，好真
重睇一定會skip呢part

係咪玩野咋 講哂一套劇必有既野
仲點撚樣推介

呢幕真係睇到陪佢一齊心碎
好慘 見到佢比人咁搞法好難過

本來想講睇新聞, 不過都係唔得

有人死

太多fucked up劇情

又講leftovers又諗起S2E10呢個scene
第一次睇果陣喊到

比你伊 教有幾野蠻

最恐怖係佢自己明明有份plan件事，有咩心理準備
但開始掟之後即刻縮沙嗌唔好

睇緊Top of the lake
原來我上年去Bondi 撞到佢地拍戲

有冇見到moss同brienne

睇緊got live

嗰時未出The handmaid's tale 唔識moss
應該唔見到佢地,如果唔係我會認到Brienne

好彩呢集冇sex scene可以安心返工睇

諗諗下我見到佢地拍掀黑布嗰下
應該係見到佢地
但太遠完全唔知係佢地

有冇人有睇room104 睇左2集唔係好知個故事想表達d咩

下個禮拜ww

佢地似OK nice，如果瘋狂嗌佢地可能有得合照

頭先lunch睇左大半
冇乜感想

睇過ep1
套野係咁架

唔知堅定流

如果家陣見到實認到

不過都似流流地
Neftlix劇唔會揀星期6出街

想比brienne抱起影一張

睇完spoiler 對劇情又冇驚喜
冇感想好正常

下集原來Alan taylor拍

spoilers我冇好認真睇D細節位淨係有睇main point
cersei有bb呢單野其實都幾無謂
我諗如果冇睇spoiler都會覺得有少少悶 (以睇左一半多D黎計)
gendry果度都幾fan service

佢拍過既集數我都冇乜印象

都冇裸上半身

又唔提arya

睇完都唔敢入GOT PO

頭兩季最尾個集
都叫做拍過兩套大片雖然兩套都

完全唔記得s2e10發生咩事
Neil Marshall, Alex Graves, Michelle MacLaren呢堆頭幾季勁人冇再返黎拍

又5g佢做緊乜 但又好想睇落去

今集got好唔掂喎
場面對話都好突兀
Lf 啲離間招變到好表面
啲招連大陸宮鬥劇都唔會用既招都用上
Arya成個戇鳩婆咁

當然劇情係可以咁寫既
但鋪排真係好差
節奏又過快
屌呢季得第四集係正

果兩個編劇冇跟返書真係差好遠

劇透可唔可細字

真係好想打死Top of the lake 個衰女包

GOT
流出劇情真係中哂
好期待第7集咁樣鋪下季d人會屌定讚多

睇完trial & error,暫時係我覺得上半年最好笑sitcom,
christopher guest式偽紀錄笑片,有久違arrested development式嘅running gag,雙關笑位,
角色個個神經刀,笑位渾然天成,幾驚喜

Arya真係搞到戇鳩鳩咁 LF呢招真係低手到呢
同埋捉隻wight比cersei再大家坐低慢慢傾呢個plan笑死人咩 好弱智
格硬砌個dream team出黎做件on9事

fun fact 佢係導演個女黎
頭兩集已經想打佢，但睇到ep5我覺得佢應該要睇心理醫生同入青山

可以安心睇OB
終於有套係開開心心咁完

中到應一應
下集大場面個個又會J到一地都係
EP7 last scene 3合一畫面，chessy到

以為睇緊復仇者聯盟

Btw上面堆野有GOT之後兩集流出劇情
講聲先廢事搞到有人中伏

我地上面都冇乜點講到劇情

都有少少廢事有人中伏之後屌鬼
討論GOT劇情要好小心

睇完s1，之後太擔心搵唔到方法醫Cosima，所以一直keep住留意劇情進展冇睇，宜家可以一次過睇哂佢了。
睇啲訪問講話個尾可以拍電影，cophine去世界各地醫clone

被人透到無晒感覺
隔離po啲人好唔自律

official poster條友 跌落地柒完仲拿返渣沙話trailer有
幅screen cap 毛都睇唔到條
仲懶醒咁 之前見佢話劇透冇問題已經block左佢

netflix黎緊有套戲好鬼似orphan black

中左9成, 睇到最後個集既床戲我會係屋企大鬧個對狗男!!!!

不過S5冇乜刺激起伏位
暫時我覺得係一個位最touching

利伸: 未睇finale不過知係HE

宜家先睇sense s2
睇到4-5集
今季節奏好快
但略厭太多'共享'scene
多到有d濫左既feel

script writer真係痴線.
個個character根本精神有問題

bbq

今集睇書果度...
偷偷地confirm多次 R+L =J

我屌佢老母
成季got仲差過第五第六季
平均水準變左三流劇
之前睇返第一季覺得同呢一季差好遠
等出哂書後有冇得重拍

sir friendzone

咁佢又幾好戲wo

唔知有無wow到 今星期出defenders 希望無伏啦 而家嘅Netflix真係

同埋佢細個d 片好似真係佢自己細個d 片

好格硬呀條感情線
特登營造好多對望比佢地懶係有火花咁

套野好多痴線佬
女主角我可以接受，因為佢本身經歷真係黑仔同好慘 有D精神創傷都好正常

龍女冇啦啦發哂姣
冇啦啦咩我冇話比你走啵

呢個安排好膠

同埋係咁暗示jon係龍真係好膠
龍母之前係咁強調自己係最後一條龍
今集條龍又肯比jon摸
心諗得啦大佬on9都知佢係龍族唔洗再暗示

S6>S5=S7，其實3季都屎

著哂甲都可以話咁易上返水

邊集有佢細個D片?
我好似睇到EP5開頭少少但冇印象見過

果段對話

唔係，之前未知jon 仲係咪bastard
依家知佢地結左婚先再生Jon
Jon 就係真king

EP6 最後有
之前有集都有

今集個writer係dave hill 出哂名
sons of the harpy都係佢寫, olly殺ygritte都係佢提議
原本係assistant黎 但提議左ygritte呢單野升左做writer

想問下有無apps可以download d劇落手機睇

terrarium

今集係有史以黎最垃圾

今季超級屎
好多野都好夾硬整出黎好唔自然
好多野都流於表面冇哂深度

今季好似睇緊fan fiction咁

你係咪想講sense8 S2

unbowed unbent unbroken
no one
sons of the harpy
講垃圾最有印象係呢幾集
今集都有得揮

科幻教父原著改編美劇《菲利普狄克的電子夢》首曝劇照，完整劇情與陣容公開

國 Channel 4 與美國 Amazon 聯合製作美劇《菲利普狄克的電子夢》（Philip K. Dick's Electric Dreams）幕前幕後陣容超堅強，由《絕命毒師》「老白」布萊恩克萊斯頓（Bryan Cranston）自製自演、與《星際大爭霸》主創羅納德·D·摩爾（Ronald D. Moore）和《火線警探》編劇麥可丁納（Michael Dinner）共同擔綱執行製作。

《菲利普狄克的電子夢》改編美國科幻小說教父菲利普狄克（Philip K. Dick）同名原著未演先轟動，日前釋出首波劇照，讓觀眾一窺這部科幻巨作的面貌。

《菲利普狄克的電子夢》共十集每集都是不同的獨立故事，企圖透過菲利普狄克的精湛故事打造成另一部類似《黑鏡》的現代科幻作品。已公佈的演員有《貝茨旅館》薇拉法蜜嘉（Vera Farmiga）、《冰與火之歌：權力遊戲》理查麥登（Richard Madden）、《噬血真愛》安娜派昆（Anna Paquin）、《嘻哈世家》泰倫斯霍華德（Terrence Howard）、《哈利波特》提摩西司伯（Timothy Spall）、《海濱帝國》金球獎視帝史提夫布希米（Steve Buscemi）等實力派演員加盟演出。

《菲利普狄克的電子夢》十集劇情與陣容如下：

第一集「通勤者」（The Commuter）：
提摩西司伯飾演一名火車站員工 Ed Jacobson，意外發現每天搭乘火車通勤的人們被載往一個不存在的小鎮。《浴血黑幫》導演湯姆哈波（Tom Harper）執導、《英倫88》編劇傑克索恩（Jack Thorne）執筆劇本。

第二集「不可能的星球」（Impossible Planet）：
《奇異博士》班尼迪特王（Benedict Wong）、《底特律》傑克雷諾（Jack Reynor）與潔拉汀卓別林（Geraldine Chaplin）主演，《夜班經理》大衛法爾（David Farr）編劇與執導。兩名太空旅客受雇於一名有錢老太太踏上返回地球的旅程，他們不知道自己即將陷入一場苦樂參半的意外安排。

第三集「瘋狂鑽石」（Crazy Diamond）：
《黑帆》馬可曼登 （Marc Munden）執導，講述史提夫布希米飾演的平凡男子 Ed Morris 遇上一名正在進行非法勾當的美麗合成女子。Ed 決定幫助她，卻讓自己的人生從此陷入崩潰。

第四集「父職」（Father Thing）：
本劇執行製作人麥可丁納編導、《愛在心裡口難開》葛雷肯尼爾（Greg Kinnear）與《末日之戰》米瑞伊諾斯（Mireille Enos）兩人飾演一對夫妻。在外星人入侵的末日裡，他們的兒子必須要作出生命中最難的決定，保護母親以對抗變成異星怪物的父親。

第五集「人類是」（Human Is）：
《冰與火之歌：權力遊戲》艾絲戴維斯（Essie Davis）、連恩康寧漢（Liam Cunningham），《偽人》露絲布拉德利（Ruth Bradley）與布萊恩克萊斯頓主演。故事圍繞在一名獨守空閨的人妻，某天她的丈夫突然自戰場返回，但是身心俱疲的丈夫儼然已是另一個陌生人。《怪奇物語》Jessica Mecklenburg 編劇、《偽人》法蘭西斯卡格蕾妮（Francesca Gregorini）執導。

第六集「The Hood Maker」：
理查麥登、荷莉黛葛蘭格與《反腐先鋒》安妮卡羅斯（Anneika Rose）主演，《迴轉幹探》（Life on Mars）主創之一的馬修葛拉漢（Matthew Graham）執導，闡述一個諷刺人類太過依賴科技的警世故事。在一個沒有先進科技的世界裡，心電感應超能力成為人類遠距離溝通的唯一機制，當這項能力被濫用出現問題之際，兩名探員開始展開調查。

第七集「殲滅其他人」（Kill All Others）：
薇拉法蜜嘉、《一個人的地球》Mel Rodriguez主演，《藍調天后》Dee Rees編導。在政治家公開鼓勵暴力後，一名慘遭謀殺的男子吊在路燈，經過的路人冷漠以待。正當某位男人挺身而出譴責暴力，反倒成為眾矢之的。

第八集「Autofac」：
《黑暗騎士：黎明昇起》茱諾坦普（Juno Temple）與《關鍵少數》賈奈兒夢內（Janelle Monae）主演，當世界面臨毀滅，人類社會瓦解，由消費主義趨使的製造工廠深信能為人類帶來快樂，然而一群人試圖反叛關掉工廠…《實習醫生》Peter Horton執導、《環太平洋》崔維斯畢奇漢（Travis Beacham）編劇。

第九集「真實生活」（Real Life）：
安娜派昆與泰倫斯霍華德主演，《古戰場傳奇》Ronald D Moore 編劇、《冰血暴》傑佛瑞雷納（Jeffrey Reiner）執導。講述未來世界的女警 Sarah，與遊戲設計師 George 共同追查暴力殺人犯的故事。

第十集「安然」（Safe & Sound）：
《神奇大隊長》安娜麗絲巴索（Annalise Basso）、《傲骨賢妻》莫拉蒂爾尼（Maura Tierney）主演，講述有社交焦慮症的小鎮女孩與母親搬到未來的大城市，面對開學第一天的恐慌與不適，很快地她找到自己安身立命的地方。《雷神索爾2：黑暗世界》亞倫泰勒（Alan Taylor）執導、《高堡奇人》Kalen Egan 編劇。

美國科幻小說教父菲利普狄克的作品多次被改編成電影，包括《銀翼殺手》、《關鍵報告》、《魔鬼總動員》，都是當代科幻經典，近期 Amazon Prime 製作影集《高堡奇人》也是出自他的著作，對近代科幻影視影響甚鉅。

《菲利普狄克的電子夢》預計今年在英國 Channel 4 與美國 Amazon 首播。

呢套聽落好吸引

衰啲講句點會鋪排成咁
就算劇情需要都可以鋪好少少
Tyrion條線
Arya條線
龍母條線
Robbert私生子條線

套Philip K. Dick's Electric Dreams好似好撚柒正

係，打漏左個8字

哇好似好撚正

第一集「通勤者」（The Commuter）：
提摩西司伯飾演一名火車站員工 Ed Jacobson，意外發現每天搭乘火車通勤的人們被載往一個不存在的小鎮。《浴血黑幫》導演湯姆哈波（Tom Harper）執導、《英倫88》編劇傑克索恩（Jack Thorne）執筆劇本。

好有衛斯理feel

我都唔鐘意gendry無啦啦咁熱血 突然覺醒得好假
明明路人角色但又搵佢組團打

有少少似black mirror

好似話Channel 4 9月播
睇完劇情簡介好撚想睇
雖然劇本未必有black mirror咁好睇
但D陣容好勁

好似black mirror
但呢集個簡介一望我覺得好似衛斯理
香港幾時先肯再拍衛斯理 根本出10幾20集不是問題

突然好崇拜robbert同Ned 仲要對jon snow冇提防心 唔會係一個經歷多災多難既人既態度 成件事超唔合理 好突兀同流於表面 似為左劇情夾硬砌出黎 真係好樣衰

呢d題材真係
Ronald D Moore重要有份搞
Battlestar galactica

開頭以為佢會話唔啦之後洋蔥講一大堆野說服佢
點知佢野都執埋
睇到我眼都凸埋
趕收工都唔係咁掛

真係好似衛斯理 香港拍衛斯理實搞得好難睇

之前好似見到話黃百嗚公司想拍
不過一諗起一定會比內地干預就不了

套野集合左好多唔同劇既班底

呢集Essie Davis同Davos Essie Davis做怨婦諗起babadook
第五集「人類是」（Human Is）：
《冰與火之歌：權力遊戲》艾絲戴維斯（Essie Davis）、連恩康寧漢（Liam Cunningham），《偽人》露絲布拉德利（Ruth Bradley）與布萊恩克萊斯頓主演。故事圍繞在一名獨守空閨的人妻，某天她的丈夫突然自戰場返回，但是身心俱疲的丈夫儼然已是另一個陌生人。《怪奇物語》Jessica Mecklenburg 編劇、《偽人》法蘭西斯卡格蕾妮（Francesca Gregorini）執導。

集集聽落都吸引
第10集睇落普通但又好似會發展到好dark咁

個班底同陣容好痴線
其實呢d題材拍電影都應該好正
get out呢d幾成功

同意 直頭另一個人咁

諗起之前妙麗套the circle未上果陣都比人話似black mirror
結果套野好似勁爛

呢套原本好想睇 又有tom hanks

我都覺得好突兀 一見Jon Snow就話自己老豆同你老豆好熟 以前一齊打仗 變相我同你又要好熟 Ned都叫做Jon Snow養父 Gendry同Robert零交情 咁快就認做老豆 仲要講到好唔妥啲人殺咗佢老豆咁

編劇個腦裝屎

冇GRRM既劇本幾廢一早就可以見到端倪

第二季Jon 鳩跑同Qarth 既政變

完全唔make sense

got s07e05, reddit 改圖變咗rpg... 有玩開以前 rpg game 應該笑死😂😂😂

lin?

[url][/url]

D comment 都OK

炒麗都幾多伏戲 除左perks of being a wallflower之外

上reddit求其捉條友去寫劇本都好過佢地兩個
夠膽死話唔夠source material所以拍短D
睇下套劇宜家咩死樣

今集之後上r/asoiaf好多post要追
出面got post竟然有人話grrm遲D可能都係寫返呢D垃圾出黎
就算終點一樣，過程點會好似依家咁
就算佢寫得慢都唔好侮辱grrm同d&d同一level啦好心

thoros69

The Girlfriend Experience: Season 2 Trailer

條trailer幾有feel 呢套野真係幾特別

岩岩睇哂fargo s3
就算覺得唔夠the leftovers 好睇
但都完全吊打呢季got

所以而家真係唔多想係香港既論壇傾asoiaf/got,觀眾太低質

最近睇到The Americans S3,節奏好似開始有啲慢
而且stan條線開始有啲悶

brienne 個角色真係....
仲有kidman同佢條女

其實我要上番wiki, 揾番個tourney ground 同tower of joy係邊

做manager升錯人就拉出黎打

blade runner remake 3?

出面見到 david tennent拍 good omen
本野其實係細路書, 好難想像會點

Netflix套shooter好唔好睇

S3最差都一定屌打今時今日嘅got

加埋宜家套劇咁更加冇心機傾

S3係最好睇果季
S5先係世界級慢

brienne個角色 越睇越唔鐘意佢
反而nicole kidman同個老公我覺得ok，佢地約條痴線佬出黎食飯諗住套佢生日日期果度笑左

一見到個老公就成日諗起narcos cali cartel個gay佬 唔知點解覺得好似樣

呢套好撚正 Ezra miller

收視咁高 點會打

好似又係Neil Gaiman d書?

出面成日好似好多人唔鐘意ezra miller
但我覺得佢好正喎

後生個班演員佢一定係其中一個最有潛力
有演技個樣靚易認睇佢做訪問個性格都好正
唔明點解咁多人屌佢
套we need to talk about kevin佢同Tilda Swinton兩個都做到上哂身咁

突發 got S7E6又流出左喇
hbo spain自爆唔小心播左ep6
好似話upload緊, 有好多screen cap

gif 夠膽就開黎睇

HBO

totally agger
依家仲要操到大隻左
we need to talk about kevin好正，都係睇完呢套先識得佢
套戲睇完好不安

我都係呢套戲先識 佢做到真係好似精神有問題
D人屌佢都應該係因為簡左佢做閃電俠

等緊西班牙佬放 希望有人識得放高清片

係咁流出雖然已經冇咩期待

其實s3都唔差 依然好出色
只係比起s1s2好似差咁少少
同埋s3比較深 唔係太明得哂

套戲睇完真係唔會想生仔

hbo又柒左
今次應該有720p-1080p流出
有人live播緊 宜家冇聽聲咁睇，勁清楚1080p級

D 大場面好唔好J

同S1S2比就慘D 太難超越
但講真好過好多一般劇喇已經

等seed

睇左開頭一part fight scene (打wight bear ) 返緊工又冇開聲冇心機睇
播播下條友比人bam左

S7E6某人x某人對話scene

GOT不斷流出
但無阻收視破紀錄

唔介意流出，最好快d有得睇

第睇Jon snow 同mother of dragon 啪啪啪
(9up)

又leak

手痕睇左

No...我自己亂估ja